有冇人開始懷疑自己去咗平行時空?

由幾日前起
開始懷疑自己嘅記憶
係唔係真實發生過
身邊嘅人同發生嘅事
係唔係真實嘅事
所有野變到好陌生好唔熟悉

我係唔係有情緒病

睇tvb果時有呢個感覺

冇睇TVB都有呢個感覺

你有中二病...

巴打唔夠瞓？

呢幾日好多連登仔都發夢見到啲事

仲睇CCTVB???

了解下啲廢老睇緊咩

都算夠
但呢幾日果個咁真實嘅夢好大影響

不過我已經好返好多
如果有巴絲有同樣問題
真係要搵朋友傾下
確認下記憶又好分擔下都好
等佢地拉返你黎現實